Daar nu, JIJ gaat me uitlachen te.
Maar waarom zou ik geen roze linten dragen?
Het kan me niet schelen of het IS de favoriete kleur van de dokter.
Ik ben er zeker van dat ik dat nooit zou moeten doen hebben geweten dat hij het leuker vond dan welke andere kleur dan ook, als hij dat niet had gedaan gebeurde dat te zeggen.
Mijn neven hebben me zo geplaagd!
